(自助餐jj)邊度生蠔最好食

筆直$1000以內

Belon0000

有次去mr. Steak食到一肚氣，六舊水限時任食但每次攞都要排長龍，平均五分鐘先攞得兩隻

留名

我自己係凍肉批發度買，$18-$30一隻，隻隻剛到好新鮮，又平又抵食

因為埋單果個鐘意食生蠔
但我都係想食自助餐

標題打少左
有冇自助餐餐廳名？

咁有冇推薦既餐廳

Mr. Steak d 牛都垃圾(五六年前)
依家做埋oyster

自己開

我麻麻任食
樂富之前有間oyster station
十蚊一隻
Pacific rock

之前同阿媽去city super 食belon , 50-60一隻
係好食
濃味，金屬味

推